關於台灣"怪獸部落"既貓濕糧

唔知有冇師兄姐畀過依個牌子既糧貓貓食呢﹖因為最近貓貓就快一歲，我諗係時候轉成貓糧畀佢食，睇見依個牌子好似幾有心做，又係台灣嘢，我覺得應該支持下。

除左一般常見既食材，佢地又會出野味系列......青蛙、麥皮蟲、白老鼠同蟋蟀，又好似怪怪地咁。

唔知有冇師兄姐試過呢？

打手味濃